水晶撚入黎

有無玩水晶既巴絲？
入黎post 下自己條水晶既相啦

呢個正

髮晶黎？

水晶撚LM

呢排戴緊呢幾條，唔只水晶，仲有好多其他
黃晶、髮晶、金髮晶、月亮、石榴、粉晶、海藍寶、磷灰石、拉長石、黑曜石、黑玉

ching post 黎睇下

最上個條係咩黎

蜜蠟

金髮晶+黑曜石報到

有咩好？
我post 個條係超級七，另外都係月亮石同摩根同綠幽靈

金髮？ 同你工作有關？
影相影相

金髮、綠幽、紫晶、紅紋、魔鬼石、紫玉髓、紫水晶球、同紫晶洞
中學開始買，一發不可收拾
水晶真係好靚，係地球結晶品

可唔可話俾我知咩石同有咩用途
斷左又如意啲咩意思

係啊 仲有其他紫晶 黑晶 粉紅晶 綠幽靈 貓眼石

金髮同綠幽好似重覆左？？
水晶係咪真係會愈戴愈靚

唔清楚咩石 但係斷左通常都唔好再要
幫你擋左d 野

有助血液循環，紓緩緊張情緒，亦可辟邪
絲打三條都有助愛情喎

另外仲有條彩碧璽，又係好中意戴

邊度買水晶平靚正？

傻豬黎既 超級七 好似唔係愛情架喎
蜜蠟點睇靚唔靚架

不過我條摩根唔係好靚，聽日post 相比你睇下

八卦想睇下彩碧璽

住邊區呀？
我靜係知出名水晶連鎖店個d好貴囉

屯門元朗

我係天水圍買

車仔檔？

fb 搵sugar shop

超級七乜都有架嘛，包埋愛情架啦
蜜蠟唔似水晶咁透明同清涼，可以清楚睇到紋理，所以我主要睇顏色靚唔靚，夠唔夠光澤，質地係咪脂潤

呢排冇戴收埋左，得閒搵出黎影俾你睇

識唔識睇超級七呀咁 我個條點點點
點解你一開頭會揀蜜蠟戴既？
唔揀舒俱徠 或者 天然碧茜？

點解ching 唔買個晶簇既

都有

後面個條係綠幽靈？ 黃髮晶同綠幽靈有咩分別？
紫晶簇同白晶簇又有乜分別

係綠幽靈不過有少少紅皮
黃髮晶同綠幽靈都係比較招財
但兩者相比
綠幽靈係多勞多得果種招財 岩老闆/跑數
黃髮晶係比較偏財

紫晶簇同白晶簇功用上唔同
白晶消磁 紫晶充電

之前有keep住帶紅紋同月亮

我想問係咪左入右出？？有無聽過呢個講法
跑數唔係偏財咩？ 通常都係呃呃氹氹咁喎做sales

有無用呀？ 係咪因為搵到正姻緣就無戴月亮啦？

一直帶住條月亮
就快生日 想買條超七俾自己做生日禮物

最主要原因係我係左拗，水晶打左手會成日「亨」到，而家主要放喺晶簇上面

btw戴咗之後係多咗桃花，有爛有唔爛嘅
唔係好識分

*戴左手

買啦買啦 super7好靚

你條月亮石係大粒定細粒？

左進右出係源於中國氣功
睇你信唔信呢套 我嘅話就放晒一邊手
因為唔想慣用手上太多野

正正常常打工都唔算偏得去邊嘅

聽日D2 PLAN有水晶網店去開檔(差唔多每星期都有)
有平有貴 一般平過起大店買
有時間可以去睇睇 有時見到唔錯

不過呢排多左D師奶直接起大陸買一批之後賣
你會好明顯分到大陸FEEL同本土FEEL

直徑5mm左右

我成日覺得ig 既水晶店有d 假假地

1000budget想買條金髮
邊到買好

我條摩根
好似唔係咁通透

你住邊區呀

港九新界都得
係好就ok

你可以fb search 下sugar shop
我係佢到買兩條 都幾靚
有興趣可以去睇下

功效掂唔掂

巴打隻手好似女人手
戴石榴石一定好好j

都唔錯
不過其實我好懶 好少戴

乜有巴打會戴摩根架咩

有啊 戴紅寶石戒指嘅都見過

我都有條摩根石 但好似成日都灰灰地咁

男人老狗戴條摩根 好似有D 反感
始終D 色太粉

我都係呀 我個條成日都好似暗暗地

咁係我問題定點

黑髮

ching 會唔會淨化佢？

好多毛毛呀
黑髮功能係咩 黃髮金髮聽得多

紫水晶有咩用 會唔會擋劫

新手第一次買 咩都唔識
師傅介紹買 呢條係健康 辟邪咁 不過真係好靚
准備買其他

鎮定安神 增強記憶力 開發智慧
記得好細個既時候 呀媽買紫水晶比我戴
會啦 紫水晶洞係用黎化煞鎮宅架嘛

靚呀 同埋男女戴呢d 都好靚
諗住買咩呀 有咩心水

綠髮 有冇人都有戴

我帶左條鍊好耐但其實唔知點保養
因為係朋友送
上兩個禮拜連續五日 每日一單車禍係我面前發生

金髮晶點分真假 夾返八字要帶喜金土嘅水晶

綠髮晶
你係男人？
我戴綠幽靈

咁恐怖 我有個朋友戴黑耀石 係日本撞車無事 但係條黑耀石斷左
其實保養既野 都係就咁放晶簇
無晶簇 用礦般水浸15-30分鍾 就當淨化左

金髮，綠幽，藍玉髓

超7，黃晶

識唔識答樓上問金髮晶點分真假？我唔係好識，因為我無買
睇下入面d 毛毛同有無氣泡

好想睇你條超7

諗住買綠髮/幽

買個時佢話天河石旺財
但我帶住打牌次次輸錢

建議你少啲戴條「貴族蜜蠟」，膠黎架喂

五顏六色都話係蜜蠟

有呀 有時都會放佢係水晶簇 同埋每晚都會放佢入一個放滿水晶石仔既盒入面

「蜜蠟」？膠嚟㗎咋

條粉晶斷過一次
戴親都招爛桃花

super 7斷過兩次
依家收埋左

摩根跌左落床下底
執既話要好大工程所以放棄左

依家戴緊黑"耀"
準備迎接7月14

有七、八條手鍊加吊咀，最鐘意天鐵

閃靈鑽、彩碧、紅七、紅紋、月亮、拉長、藍線石花..........大約20條
仲有雕件，擺件果啲

太多了寫唔完

LM研究

咪on9啦 照燈就見真章啦

點解放完晶簇又會放入水晶盒到既

其實我本人都好想問 條條都話擋到架喎
超7 都好似話ok
咁點解仲要買黑耀
btw 我覺得可以試下戴月亮
月亮d 桃花無咁爛

呢個我都唔係咁清楚

其實我想問買咁多條 D 功效會唔會重覆左？
例如摩根月亮草莓/綠幽靈金髮黃髮

我多數都係放盒既 但有時見佢灰得濟就放水晶簇 感覺勁啲咁 (原諒我既無知 ) 同埋個晶簇係我呀媽既 所以我冇成日用

月亮係適合啲剛強啲既人戴 個效果先會好啲
如果你本身個人已經係好温柔 可能就冇乜效

我個人純粹覺得月亮石咁白 仲有D 藍光 好靚

其實我都唔知放晶簇好定用水 但係用水 好似好麻煩 次次出完街就整

我都覺得好靚
我水係間唔中先洗一次 唔太頻密

綠龍晶？

唔同你鬥on9喇
螢光反應可以係合成時加螢光粉
天然琥珀係有好多種色，當中緬甸琥珀色彩最豐富，但都唔係你果條啲色

呢種係波羅的海綠珀，但係處理過先變綠，但本身都仲係琥珀唔係膠

呢隻係緬甸血珀，係地下長年氧化而成，琥珀入面最紅係佢，螢光反應係綠色

呢隻波羅的海血珀，人工烤色，無螢光反應

仲有隻藍珀，緬甸、多明尼加、墨西哥都有出產
，放黑底會變藍綠至藍色，螢光反應係淺藍色

其實仲有好多種，不過點都唔會係你果條

有冇tg gp?
新手玩水晶😬
暫時有金曜，super7, 粉晶，草莓晶

物色緊金髮

照燈唔係睇入面螢唔螢光啊 係睇入面既礦物
唔透明的琥珀係叫蜜蠟，係有好多顏色架

而家fb成日開live賣果d真定假

斷左嘛條超7

本身戴緊天河同虎眼
其實最鍾意綠松
不過好貴
另外有無戴拉長巴絲分享下?

聽講s7係要連埋其他水晶帶先有用
因為s7係用黎加強其他水晶嘅功效

想買埋綠透，但貴囉...
同埋主要唔想帶到成身都係咁...

原來照白燈
你真係上網搵下貴族蜜蠟先啦 咁大個人都唔識上網

係呀 買個陣個老闆娘係咁話戴綠幽靈會忙到死 係咁叫我買綠髮仲好

男人有咩岩桃花? 雖然呢排淨係想搵錢 但都係時候旺旺桃花了

有啊有啊

我認知既蜜蠟得白色黃色啡色
你上GIA搵條彩色既蜜蠟比我

月亮？

貴族蜜蠟 蜜蠟其實冇咁多種類同花樣，咩貴族、雪山種個啲只係呃人既把戲
係太陽光下會睇到入面唔同既礦物，室內咪照燈囉，好多水晶鋪都會照燈辨別架 蜜蠟係有好多色，紅橙黃綠青藍紫粉黑，半透或唔透，唔同色彩唔同品種擁有唔同既樹脂同礦物

另外蜜蠟帶有少少靜電荷，會有啲啜手既感覺

上網睇綠髮有威而剛既作用

呢把帶緊月亮同綠幽，屋企仲有拉長黑躍同虎眼

呢到有無巴打帶緊月亮石？
利申：紅字巴

男人戴月亮會唔會怪左D?

彩色係我叫朋友幫我拼架咋 佢開晶石鋪，任玩任拼

多謝你嘅朋友啦

我帶緊

你玩返你既「貴族蜜蠟」啦

無你咁on9戴膠都唔知

你選擇性文盲我都冇辦法

好鍾意帶藍虎眼石係左手
但唔記有咩用

超7今日冇帶， 帶緊條黃晶

出唔到圖？

白

出唔到圖呀

sor 第一次見男戴月亮石
點解會戴係右手既
同埋大粒好靚
我都想買大粒

呢到大把人戴月亮石
個個都買大月亮石
搞到我想買條大石

好想知大家點分水晶係真定假 之前去葵廣三樓個間買左條粉晶 比朋友話係假

格仔鋪？
我覺得格仔鋪呢D 好多都假假地

唔係呀 葵廣樓上啲水晶鋪頭黎

睇顏色 同埋睇入面有無D 裂痕
摸下有無冰感
我係咁分囉
同埋買前會做下功課睇下價位
仲會搵埋另外水晶撚一齊去睇

有無啲平平地又靚既水晶鋪頭介紹～
買開花菇水晶 但有啲貴又遠

有冇人帶茶晶

可以feel下條水晶有冇能量
例如摩擦雙手 然後放其中一隻手係水晶上面 感受下手同水晶中間有冇氣流

有有有

其實唔同晶有咩功效，可唔可以介紹下

我都係買完返屋企上網睇先知

黑店菇

仲有人信花菇

咩係花菇水晶

因為左手帶緊綠幽同錶

戴緊Super 7同拉長石，最近買左藍虎眼石

有次睇戲帶緊既紫晶無啦啦斷左 但之後我串返黎帶 係躁應該要買過條

藍虎眼好靚
雖然唔太清楚咩用
BTW左手定右手先啱？

花珀 拉長 月亮

有無效用先

咩黎 邊間？

左手一次過戴哂唔得咩？

之前都聽講過
但可能我廢 咁多條都feel 唔到有野

Instagram打花菇就搵到
有無平既水晶鋪頭介紹

係爭鮮個邊 定係埋黎試雪糕個邊?

埋黎試雪糕個邊

太多喇

個間都屹立左葵廣好耐下 好似冇乜聽講過負面野
但我有次去買白晶族諗住消下磁 佢sell 我一個平好多嘅晶柱 話個晶柱尖對住啲水晶打圈轉下就ok 我都係第一次聽 究竟佢岩唔岩? 留明學野

摩根 月亮 拉長 仲有條黑髮喺後面

紫晶洞 白晶簇
紫鈦 s7 極光23 茶晶 金髮
除左金髮其他都係覺得靚而買

係，嗰種藍真係好特別
我3條都戴喺左手，右手戴錶
有巴絲講過戴左右手既分別係同中國氣功有關
功效係令人有勇氣、信心、積極

但係我岩岩上網睇過 話佢間野怪怪地

你條月亮點解咁既

竟然 我有feel喎 以為個個都會有feel添

點黑店法？
岩岩係ig 睇d s7....

你條月亮好靚 係邊買 價位幾多

超7 黑色線

個時想黑超7 但好貴

想買綠髪晶 成九百幾

唔知點解影落 無你地影得咁透

我條月亮做咩

我個條買15xx…… 會唔會唔抵
綠髮可以壯陽喎ching
係囉 點解咁暗咁既
btw ching 做audit？

好似好通 無左雲霧？？

我都有戴月 ，利申巴打

轉左commercial
可能用左黑線

我都有 但係戴係頸 一粒咁

15XX 值唔值？
但係巴打戴黑線型過透明線既

點怪法

我呢條22xx

我暫時兩條

你呢條月亮洗唔洗1800？好透

油麻地玉石市場，800尾，好似11mm到
我諗其他巴打啲月亮貴過我好多

我有兩條紫水晶想帶去考試
大家可唔可以俾D意見？

阿爸客人送嘅
可能係人造水晶？好透同埋D珠切割咗嘅

親戚送，佢自己帶過
圓珠，入面有絮

我應該兩條一齊帶定帶邊條？定買過一條？

[我唔識野]點解我覺得透到好似有d假

唔洗咁貴 一千有找

我都覺 不過我諗光譜水晶都好難有假

好似買過一條好D?
始終人地戴過 唔係咁好

呢個又真喎

但係我都係中意你個條
我流哂口水

之前老母買咗條粉晶比我
但啲色好似好暗沉咁 消完磁都冇乜變
考慮緊轉月亮定草莓晶好 住要想改善姻緣

月亮石有分玻璃體同奶油體(?) 好似係咁叫 有錯請指教 ，個人比較鐘意玻璃體

月亮啦
月亮真係靚 戴既話心情都好D
我都有草莓 不過我條草莓唔係幾靚

哦哦哦
原來係咁
對唔住
不過我都見到你個條既藍光好強

咁價錢同質素成正比架嘛 你個條唔差喎

點解要著重功效？
我係因為佢地各有各特別先買

呢條 係咪聚寶

電話影比較差

？
另外用閃靈鑽水嚟浸水晶都會好靚
有冇巴絲試過

隨手影

我係因為佢靚 或者個功效先買
所以我有摩根草莓同月亮
一般浸水晶會浸幾耐架

我想問我條超7越帶越透同變灰
點解會咁咖

上次試帶條S7自己頂唔順，男人帶真係有點兒那個，本身我都好想買

算啦 你條月亮夠殺食啦
唔洗買s7 都吸引到人啦

男桃花戴粉色好似好怪 戴紫水晶得唔得？

ching 我追其他post 你都有賣水晶？
你係尖沙嘴？？

帶月亮都有類似效果，又相對中性一啲

載綠幽靈lm

我條金曜斷左三四次

水晶撚留名

有無人有帶鈦晶

你條摩根同月亮係邊買架

個條白幽黎 sor 影得衰

btw 太子

幾錢架

摩根 280 白幽300幾 好似都係8mm

想買過條摩根

只戴一條金髮晶
不過質素麻麻

名石？

係

個粒係晶簇？

我超7都係

有冇師兄知一條野斷四五次係咩料

我有一舊

1000蚊大把選擇

有d會俾膠珠你㗎 但通常好難睇得出

1000係大把選擇 但質素就未必好好

大家玩水晶係信啲功效定純粹覺得靚

戴得水晶 晶簇都係必須
平平地都有一舊

我zi j我自己有呢條 都唔洗1000

粒晶簇好似好細粒咁

體弱氣虛冇乜能量又冇自信勇氣
可以戴咩石

依家有條超七 拉長 紫水晶 金曜石藍玉髓

想問元朗屯門個頭邊到啲水晶又靚又平 係出面好似買貴咗

係啊 隨便搵左粒頂住先咋

月亮石擺咗係櫃頂，好入嗰啲位，之後發現佢跌咗落地下碎咗。係咪幫我擋咗野

有無巴絲可以答我依條紫晶品質如何

見到呢個post又想拎返條月亮石出黎戴下 收埋左好耐

人生第一條

浸半日 有光養光
當係同佢地洗白白

靚
每種石都有佢自己特別嘅地方

月亮石都唔係僻邪用（好似），
無啦啦點會擋嘢

有條碧璽 幾皮野

葵青荃灣有無邊到買水晶抵

藍線好貴

小
小弟既2條，今日無帶綠幽

一直都係晶之緣買左好多。最貴嘅係s7 $2500 其他嘅有藍月亮，藍玉隨，橄欖石，粉晶 ，摩根石，白晶，黃晶，紫晶，海藍寶， 多寶，白髮晶等都係睇吓色澤阿，通唔通透。夏天襯衫用都幾好。
想問下大家會唔會戴完覺得個人開心啲？

好靚

我條黑7

求救

我對水晶完全唔識 淨係覺得靚
岩岩買左條摩根同月亮
聽人講要消磁....

有冇教學

九龍區有冇d正氣水晶鋪頭？
未戴過，又唔想俾人厄開天殺價

ymt玉器市場有間幾好

我個晶簇

好多毛毛呀

易加都好難搵到呢啲啦

仲要戴下戴下又靚D 呢

好大座

呢個晶簇算唔算靚？

小弟睇落唔算太通透

啱啱入手嘅s7
睇左好多條深紫色嘅s7
但偏偏鐘意淺紫嘅s7

你地通常去邊度買水晶
好想買條靚嘅綠幽
Super 7 又係勁鐘意

玉器市場

邊間得

你地覺得水晶有冇功效？
我戴月亮石真係穩定到情緒，但戴其他水晶好似唔覺有咩特別
朋友戴綠幽靈多野做到痴線，唔戴之後就冇事

我都係係唐太到買

紫晶 黑嚁 彼得 粉孤 白晶

一條鈦晶，一條彩幽。早2日買多條紫。聽講鈦晶可招財
我仲買咗好多野黎靜化佢

追左幾頁post想問有咩水晶舖推介
想帶月亮石 有無話點睇靚唔靚？黑點果啲？

睇左舖頭啦
打算跟上面巴打買

係呀 係b區嗰度 有檔成抽水晶 個舖名叫唐太

唔該巴打

摩根

諗緊男仔買咩水晶好
想增加姻緣/人際關係

粉晶

最緊要男仔戴都唔會怪
粉晶接受唔到

咁戴紫水晶或者紅紋啦
再唔係一條s7一次搞掂

s7好貴
睇下紫水晶先

紅紋硬度低好易收皮

睇咩質素姐 平平地五六百蚊都有一條 睇你識唔識搵

有介紹？

上面我提過吓

下次去䏜下先

我等咗好耐
先搵到一條，但佢嘅開花度我麻麻
遲下搵過😂

去唐太度買咗兩條，佢幾好人。

咁快去左買
買左啲咩？
你條s7幾錢

咁啱得閒啊嘛。

買咗一條S7一條月亮一個晶簇，加埋1180

唔知幾錢，佢三樣一齊計。

咁抵

係呀，佢話見我乜都唔識第一次買計平啲。

可能佢見我死𡃁妹又on99收平啲。

我都係死𡃁妹柒吓柒吓 同人唔同名
不過佢幫我揀啲晶係靚既

條s7同月光幾多mm

6mm同7mm 好似係 圖就上面po過

佢都有計平我
佢仲教我點先靚 同埋拎啲靚貨我睇

你個條S7幾MM?諗住放假去睇下

係唐太買過
唔同貨唔同價錢架
當然質素好d既就貴d啦
多數同佢講buget幾多 佢就會拎咩貨比你睇
如果唔係佢就會比溝埋一齊既貨你睇
最好邊條合眼緣就係岩你架啦

留名

我條S7

我都有一條月亮石係晶之緣買
奶油體嚟我幾鍾意雖然質素算唔上好
不過月亮石所講既功效係一開頭戴好眼訓之外就乜都感受唔到

佢真係有平有貴，我上次條月亮唔想咁貴買左條合眼緣既880，我再問下佢靚啲幾錢，一樣12mm到要2200
不過真係好正，粒粒白到透，全藍光，不過真係太貴了

街鋪買真係貴好多

廟間有間印度人開嘅好多石睇
利申自己唔戴，齋睇不買

水晶連鎖店梗係貴....

想問下旺中果間水晶店得唔得架？
陪朋友買過 老闆娘有d串
但經常坐滿女仔係度揀

想請教下拍緊拖應該帶咩水晶好，之前聽人講話帶粉晶，但係成日都見人話粉晶招爛桃花多

戴月亮石啦 可以改善脾氣 減少情侶紛爭
或者草莓晶可以令對方更專一更鍾意自己 亦可以改善人緣

想問下
黑幽靈戴左手定右手？

之前係淘寶買過兩條，無戴好耐，忽然心思思想買條S7，男仔戴會唔會好7

想問下紅紋得唔得，都見到幾靚

可以 但靚既紅紋比較貴 同唔掂得水

原來唔掂得水咁麻煩 又學到野
依排見啲舖係咁推馬粉，對愛情都ok？

唔會啦，見到有黑嘅super7好型

見上面有推介玉器市場某間，唔知果度有無

早幾日買咗條紅紋 唔識分靚唔靚 大家覺得點？

上年買，好耐無戴

粉晶爛桃花都會吸
如果想認真既就建議紅紋啦 可以幫你搵命中註定嗰個

應該唔平？

$380

好似唔錯

朋友問我依條馬粉點，雖然我都唔係好識，但係我睇其他舖都係比較透，有冇巴絲可以指點下靚嘅馬粉應該係點

喺邊到買？ 見到ig shop有 都係呢個價 但係唔知真定假

鈦晶 強力招財

岩岩買左條super7

Fd幫我買嘅 長擺

你個條好似靚d,紅d...我呢條買咗4百幾，每粒珠個洞位都有少少白，同埋有少少黑點雜質，唔夠潤紅

你呢條咩價，我想搵條11-12mm，唔知1k內有無交易

四百幾蚊 今日行一田經過見到兩折優惠

兩折

沙田唔知咩商場有好多間賣水晶既舖，有無人知果度買有無伏

係呀

師兄可以去睇下～

ig shop cocopart
洞位都有少少白 黑就無乜🤷🏻‍♀️

有咩水晶for 學業
黎緊有一科好想Pass 溫書腦閉塞

邊間一田有水晶賣

其實你覺得有冇用？桃花多左？

紫晶

係荃灣廣場一樓個度～

我就係諗緊呢間買 但係唔知真定假
你帶完覺得有無用？

有d遠

新手想買超七 有無邊到推介好
樓上提果間得唔得

係架～初時我見佢條條水晶都標成千幾兩千蚊嚇到我 之後折左兩舊水-四舊水有交易

有冇其他色 紫色最憎 for男帶

未知住 新買帶左兩日 桃花有多左嘅

超級七

白晶，青金，堇青

價錢好吸引，但真係有點遠

呢個價抵就抵,但係D珠入面礦物少,感覺唔夠能量
個人諗住買條8mm 1-1.2k左右

btw有無d近少少圖既欣賞下

手機既相機好差 請見諒

唔緊要,近睇有d珠幾靚

係呀～所以覺得都抵

想問下邊度買好？ig shop有無推介？thx
想買草莓晶同月亮石

質素高唔高先

上面有相睇～

之前旺角買左條金曜石
中五戴到而家year3
但係斷左五六次
係咩事發生

好似話戴個陣斷左就唔好再戴啦,應該幫你擋左野,買過條新既啦

帶緊綠髮晶一段時間
覺得正財運真係好咗
雖然唔知算唔算心理作用

好濁

白晶

月亮

成班傻鳩

喺手上面斷左好幾次

桃花冇多，我平身就係拍緊拖嘅...但我覺得戴得多個人會燥咗 依家好少戴...聽講紅紋係會引導你個人變到自動d，同埋情緒會比較易發出黎。

我都覺呢條濁，晶體唔清暗暗地，同埋礦其實都唔係話多同閃。你呢條幾mm

紅紋唔會亂吸桃花 主要作用係搵真係啱嘅人
紅紋會燥 要同月亮一齊戴

晶之緣
恭喜交咗學費

佢賣假野定質素差先？

質素差 賣買十倍

賣貴十倍

我貪佢方便又有售後服務咋 住港島
佢減完價都係3百頭一條
你有無啲推介？

邊有咁快有桃花
心理作用

我都想戴紅紋試下
但男仔戴又好怪

試下拉長石，聽講拉長石係吸靈魂伴侶 同埋佢個樣比較上冇咁女仔，仲有就係買質素好少少嘅都冇紅紋咁貴...

灰月光係咪就係拉長石

有冇人有玩太陽石

見到絲打po紅紋 我都po下自己新買個條
有少少黑係咪唔算靚 個人覺得咁樣天然啲
人緣唔覺有咩分別
反正情緒平穩左 成個人冇咁抑鬱

留黎送比將來既愛人

好透既...碧璽?

真定假先，咁膠

緊係真啦 玻璃體黎架

呢條冇咁膠喇掛

係啊

咁嘅樣個d

玻璃體 我覺得你個條近淨體，珠身咁通透...唔覺冰裂同棉
你呢條幾大咩價位

我冇碧壐，得紅碧出黎比較下

下面果條千零

條黑藍光好型棍

我條紅紋都係晶之緣買

最近買咗呢3條😆

最近買咗呢兩條 好鍾意

啱啱入左條紅紋
但係無買碎石
想問下可以點淨化同埋幾耐要淨一次？

質素都唔錯嘅 幾錢先

有朋友係ig shop 買
質素有d 差

1600

可唔可以幫我睇下條s7質素點
帶左差唔多一年斷過兩次
係咪唔應該再帶？

條s7幾錢

有冇人知ig間cocopart 啲水晶係真定假？見佢價錢都幾平

千一左右 細珠嚟

好似好暗 唔知係特登配哂偏黑定點
btw突然斷唔係自己整到就收起佢啦

唔知點解條紅紋上鏡咁深色 好難影啊

碌咗粒黑矅石入嚟

講起晶簇，依加白晶簇都好貴，size手掌大啲都四五百，樓主既晶簇會點消磁

你鍾唔鍾意呢條先，鍾意就值，合眼緣好難得

我每日番到屋企，都掉個日戴嘅上白晶簇上面...

我就咁放係個大晶簇上面

有無人戴開啲小狐個類？
想知係咪真係有用
想買啲 招桃花既小狐

人在旅行，冇晶簇既話要淨化？

真係招到我就唔會仲係SINGLE啦

i know that feel

可能要轉基先有桃花

戴緊摩根
仲有條碧璽同紅紋係屋企消緊磁

月亮 草莓

唔知聽日仲有冇呢

其實如果唔戴，放褲袋之類有無效果？

見到今日仲有 你可以去睇一睇呀～

話口未完我已經去左買
入左條彩虎眼同綠髮
唔識睇quality點 但太抵 買左先算

買左幾多錢？

total 600 幾700
諗諗下其實佢係咪專登mark 到貴一貴先做2折

大公司手法,一向標價貴幾倍然後特價 好正常

想問下呢3條幾MM同大概幾錢,想知大概咩價位去格價

Buget 2k，有無可能買到條靚少少既s7 11-12mm

補圖

我原本個3條

正常呀 同個姐姐講開知道佢之前三折做到兩折

幾MM同幾錢

7mm 400蚊

男仔戴咁幼其實好唔好睇
雖然愈大粒就愈貴

紫晶 白幽靈 S7 黑髮晶

我都唔知 未見過男仔戴幼珠

我戴緊條白月光都10MM覺得幼左D
再諗諗買幾大先

男仔買得夠大就夠，質素唔洗好好都夠用，越大能量都會因而強d

正常身高體型中游，10mm係基本大細。男仔170都冇個d 係戴到8mm 細粒男仔
你去市集/實體店到試下先...搵下咩size先ok

我條月亮 都係7mm
大珠好貴

之前喺ig買過間幾好 如果要可以俾名你

Super 7同月亮石真係j足一世都得

想問下巴絲打們，水晶有無二手交易？
事因女友買左好鳩多

黑體個d好靚

男仔帶金髮晶應該左手定右手帶

好似冇咩人帶黑曜石咁
自己有條黑曜石 但聽人話黑曜石唔洗消磁
其實係咪真的

左

有呀我有一粒大嘅黑曜石同埋一串斷左幾次，而家係斷嘅狀態嘅金曜石

基本上冇
你知唔知如果有心,
係可以拎你戴過果條水晶作法架?

灰月亮同拉長石唔同，
灰月亮係真係成條灰色，但白光
拉長石可以有唔同色嘅光，
但市面賣果啲人好多人都未必好清楚，
叫到亂晒

2k 好少少質素應該得ig shop了

旺中三樓T81舖D25個格d水晶幾好 之前喺ig買個時百幾二百蚊一條 都好有效 個日行街去格仔睇 見到佢有清貨價$40起 小狐好似$250一粒 希望幫到你

曾經見過有二手水晶ig
其實啲水晶賣出嚟果時都N手
覺得淨化咗就ok

利申 純粹鍾意水晶靚

未買過，會唔會加多d出去舖頭買會穩陣d

如果唔買果D大水晶黎消磁係咪可以沖水?

你出街參考下街鋪質素同價錢先

最好唔好，
某類水晶硬度較低，
沖水可能影響石質，
eg 易碎易爛

好似係

有無特別推介邊間

今日戴呢三條

冇
唔好去晶之緣買
去睇就ok
貴到pk

我係晶豬圓睇過 仲差d想係果度買添

好大粒粉晶

多謝巴打
我都係去太子果到買返個白晶簇先
之前戴開黑曜戴左好多年都無消磁
戴戴下條黑曜唔見左
黎緊去泰國準備買過條了

去太子聯合睇下，有間ig鋪開咗實體鋪

其實我全部都淘寶買

嗰期勁鍾意大粒，呢條有13-14mm
我覺得粉晶大粒靚啲
10-11mm嘅拉長石

$118rmb

同大粒粉晶一齊買嘅月亮石 紅紋石
月亮石都幾唔靚吓，不過cheap嘢嚟所以冇咩期望
粉晶$137rmb 月亮$139rmb 紅紋$230rmb
其實條紅紋我好鍾意，得閒再影多幾張相
呢張影得衰

左邊係自己買呢啲不規則型拉長返嚟串嘅，有啲重所以少戴
中間係自己串嘅月亮石，呢條最貴，$260rmb左右

呢個係手痕買咗粒黑拉返嚟，再買咗啲銀造包邊整咗個吊咀

紅紋石吊咀，呢粒我又係好鍾意

好吸引既拉長同價錢
求店名

拉長石好靚

粉晶吊咀，不過而家少戴

拉長石戒指

RICH

但某啲石可以用太陽淨化都得嘅
例如白晶黑曜
(我覺得)

但一般冇咩太陽曬到入屋
我自己都係買咗晶簇用

但係我係好耐之前買
間嘢係zengyun520
而家佢好似轉咗去WECHAT嗰啲地方賣, 我見佢得返兩件貨
我嗰陣買佢係有埋片同唔同角度嘅相
通常唔太大間嘅淘寶會肯影相拍片

講開太陽, 咪好多人話水晶唔曬得
有次我膽粗粗拎咗啲水晶去窗邊 (9-12點勁好陽光)
曬完條條都好似沖過涼咁變到勁靚
靚過晒我放入晶簇/岩鹽曬月光/放有植物嘅泥土上面
不過真係唔敢長期咁做

有沒巴絲戴開拉利瑪

好，唔該巴打

我知有某類水晶會變淡,
例如粉晶紫晶果啲,
其他我就唔清楚唔敢試 ,
但白晶簇曬就會靚靚

我諗要長期曬先會
成日見到啲大舖放啲紫鋰輝出嚟係俾射燈曬到變晒色... 好慘

我覺得好靚,不過睇八字話我唔啱戴藍色嘢,所以不了
而且好似都幾貴

係呀射到黃晒
最慘係你唔照佢又睇唔清, 又冇人留意
但照得多佢又變色

家姐送比我，唔識水晶都想問下咁樣條水晶靚唔靚

拉利瑪有啲會有貓眼效應
貴到仆街一條, 買耳環吊咀果啲就買得起

靚, 你家姐好鍚你
金髮越粗越靚

很想要吧，間嘢仲有埋片

我成日想買條靚啲, 不過喺街舖見親都黃晒白晒
所以可能都係淘寶算

其實都唔知點解呢種咁貴

成日好易心軟 比人呃 好蠢
呢D係咪算係避小人?
都係買返黑曜?

我做緊拉利瑪吊咀，有貝殻/水滴/心型款式，有興趣加tg:kimwong1230

ig:nicely_hkshop

其實點分水晶係真定係假
成日見到價錢差勁多驚買咗假野

泰國晶好定越南晶好定非洲晶好

水晶揸上手係涼的

剛碌過，要聯絡佢先會多d貨睇？

物以罕為貴
好彩唔係特別喜好呢隻紋

喺果度有得賣都唔一定係果度產地
正如淘寶其實都好多, 但石嘅來源好多可能來自巴西各國等等

係啊 個店主好好人的 佢除咗格仔 仲有實體舖架

thx

咁巴西定非洲貨源靚啲

我之前果條係巴西
好似見巴西比較多咁

唔識
就咁睇咋, 其實都唔知佢邊度黎
如果有啲罕有啲可能會估到邊度黎嘅

例如
天河石都有新彊有立陶宛有俄羅斯
有唔同紋唔同色先可以肉眼分大概知邊個國家黎
但都係商家講, 真唔真就唔知了
都係靠睇得多

多謝

點解覺得係金鈦晶黎

同金髮晶有咩分別？

上網睇到
咁應該係金鈦晶黎，直情同佢一樣
唔該師兄提醒

之前一直唔知有呢個post
我近排買左條S7
係連鎖店買勁貴

仲有他幾年前買落嘅黑曜石
以前唔識點消磁 覺得越戴越病
擺埋左好耐 佢好似有層霧咁
近排先救番佢

想買天鐵 但時x好貴
有冇巴絲推介邊度買好

巴打s7係邊買

太子 名石

唔好意思，想問下太子名石價錢係咪算公道

上面有巴絲推介玉器市場某一間鋪,或者入去睇下格下價先再去
貨比三家好D

我都會去埋果間睇睇，thx巴打

拉利瑪 巴打可以買嚟送人 絲打又可以買嚟自己戴
ig: hebe.s_larimar

有冇巴絲可以教下點消磁
黃水晶越戴越暗淡 想搞搞佢

天鐵的話 我見ig有間叫水晶婆婆 6mm10xxup 然後水晶香港都係間我比較中意既水晶店

又幾得意

堇青石功效：

堇青石可招財、增加人緣
堇青石之藍色光可令喉部具鎮靜清涼的作用，增強你的說話能力
堇青石助你增強辦事能力及信心，有避水險的功能
堇青石對「理性」和「靈性」有調和作用，能助你鞏固領導權力，具催升領導能量的寶石
堇青石那沉靜深邃的顏色能夠平復人們起伏不定的煩躁情緒
堇青石令你保持冷靜、使你作出正確、果斷的判斷、幫助你緩解精神壓力

D功效睇落好適合我, 由其最後果點
BTW, 巴絲打有無邊度買水晶嘅地方介紹

留明 以前出去同人買水晶
依家到我賣水晶

彩碧璽

唔記得咩髮晶

髮晶睇唔清楚 應該係銅髮

金絲銀髮 拉長石 綠幽晶蔟

感覺係條彈力繩顏色影響,可能係黑髮

好似好大粒拉長

影出黎大 金絲銀髮大啲

黑髮會用翻黑繩 所以會係銅髮

我都覺得似銅

紅紋比起一開始買時暗左好多
仲有條藍月亮戴緊真係好靚透藍
初時係朋友介紹我入門

而家睇暗到成條草莓咁

第二條我有一模一樣

初時真係好似樓上個條咁靚（我都係晶之緣買）
不過個時未有女朋友 依家拍返拖記好少帶了

月亮石最鐘意 感覺上個人平靜好多

有冇人買水晶買到上癮
我起碼有20條以上

讀書時玩過水晶一排 買左好多本書
好耐無玩 見到哩個post又心郁郁

以前有紫晶同月亮石 月亮石靚到不得了！

會,見到自己無又靚既就想買條收藏/戴

冇咩黑曜金曜同好咁
其實黑色系係咪特定人先戴得
聽講黑曜for領袖戴

個晶簇唔係真嘢嚟喎

個d真係驚係假呀，最好出面買，有得睇，岩岩去完台灣，係個到買左條，質地一定好過香港

黑曜辟邪，防小人

有閃光會唔會清楚d
手機好難影

咁多人推介因間又變咗舊登咁好多打手

我呢條點睇？識人話紫色助人緣，白色頭腦清醒，有冇人師兄識睇是咪真？

係咪粟米？

爬舊文跟左位舊登絲打買左條s7 過兩日放上黎

？

有冇巴絲帶黑髮晶？好似冇乜人帶咁
7月既開始 沖涼唔帶 咩時間到帶係手

髮晶同水晶有咩分別？

點解咁講呢

呢條係咪垃圾 年少果陣求其買
一直都想買過條，但係唔識睇

我真心覺得閃靈鑽有用 雖然貴
我條黑曜石擺過晶簇 曬過太陽 浸過鹽水都唔得
最尾用閃靈鑽浸完 啲眼出番晒嚟

我中意買黎儲 冇個隻石就會買

栗米我覺得貴 以前係佢到買覺得都ok平
但依家識搵貨源冇再係佢到買

你google下綠幽靈晶簇就知

我既super seven同花幽mix黑髮
日日都帶住佢地

水晶香港實體店嚟？

想買條金髮晶 有推介嗎 點揀好d
記得細個新年買過條士多啤梨 都唔平

有四條水晶：茶晶 粉晶 紫晶 同摩根
水晶真係好睇眼緣 之前想買摩根細粒個種 去左啲水晶鋪 間仔鋪 睇黎睇去都唔岩 去到有一間水晶鋪 一入到去睇摩根個排水晶 立即睇中左大粒半透 戴埋上手更加覺得好好睇好靚 之後就買左

另外個三條就係一開始乜都唔識走入水晶鋪買既 個老闆成日話我人高大戴細粒既水晶會唔夠能量比我 硬要我買大粒啲既水晶 買完感覺唔係咁好

啲咩狐仙粉精石

呢幾日上淘寶睇原來興直播放漏
買左好多條

想問下換新環境想認識好多新朋友適合帶咩水晶

彩虎眼正呀

你係淘寶邊一家買

幾年前係平
係佢度買左條月亮石
280蚊 仲可以逐粒揀
好撚靚 粒粒藍光
不過唔見左
早排陪fd去買 已經加價到400蚊

金髮晶

好難得成個水晶post都充斥住人造水晶同染色野

你睇到邊個既水晶係

睇頭尾幾頁 咩蜜蠟啊咩綠幽靈咩綠幽靈晶簇咩爆花晶果堆

垃圾嚟，成本都唔知要唔要100蚊
中伏揮手區

求link

仔細睇 我舊晶簇有冰裂有雲霧喎 仲要我媽比我 佢做呢行 咁都假

有冇人去過信和地庫果間水晶鋪買

有咩健康水晶推介，自己有天河 白晶 黑曜

綠（青）幽晶簇

佢應該係講錯名，但簇係真既

大把賣水晶果啲都唔識分真假啦
個WEBSITE果個根本同你果個8 9成似
我以前夠係做呢行啦

綠幽靈晶簇根本多數都得返呢隻勁淺色
(俗稱青幽靈 )

報到

四季幽靈幾錢

一見鍾情

貴野

3200

13mm

我既buddies

是日

想而家就出去買 有無邊間推介
最好油尖旺

唔太熟仲諗緊爆花晶咩黎
google完原來係前2頁個條

想問下~唐太係邊到呀???
新手想帶月亮同超7

thanks

名x店係實體店 係太子個到 水晶婆婆應該係網上 同埋係旺中都有格仔舖

我都係佢度買過野 之後會去玉石市場買 比較下

有 買過兩條 仲戴緊

完全無人理我....
預2 3千買金髮去邊買好
太子名石堂感覺無咩品 唔太想幫襯

最左嗰條係咩嚟

玉器市場個間好似唔錯
上面有巴絲話會教埋你點睇同試

每間都行下比較下 啱眼緣幾錢你都會比

Super7

有冇s7全條睇下

請問邊到買同幾錢 好鐘意呢款

玉石市場果間係咪肥肥矮矮短頭髮果個香港人?
有卡片, OFFICE喺紅磡果間?

仲未得閒去,過兩日放假去行下

草莓1000 月亮800
想知靚唔靚 能量大唔大 好似無乜料到

幾大size...條草莓睇落都好大...1000蚊...........你又買得落手

金髮晶 + 碧茜

睇落算係既

不過都係睇眼緣, 我條超7overbudget 但一見到 就已經被吸引左

阿根廷紅紋同s7
想買多條綠幽靈或金髮晶

第一條唔知價咩到冇問就買左 應該10-10.5mm左右

2條都好靚

咁我唔知佢office係邊喎
係短髮既姨姨 做咩

你邊到買...可能你條草莓真係好極品，不過我就咁睇唔覺。應該有咩人會捨得咁買，你係一見鍾情

呢條黑髮質素如何

點睇

好耐之前去過，幾好人
啲水晶都幾靚，又任揀唔sell，但唔記得佢姓咩
果度好多呃錢嘅大陸人，大家去玉石市場小心

新買

未見過咁多膠珠同玻璃既post
放低返啲天然野中和下

d色咁既,咩黎

千層螢石 加磷灰原石

戴緊

條s7係我想搵既feel，想知幾錢同幾mm珠

知買貴左 條草莓係之前初接觸唔知價買左

4000 9mm 實物鮮色啲

over buget

但真心值

我想買10-11mm，$4000先9mm就知同佢無緣

好似係咪因為有黑加侖先咁貴?見圖有幾粒似黑色

唉 唔通要再買過

點睇依條黑曜

屌 點解up唔到相

果間舖頭都執左啦 5年前買1200

上星期睇呢個post
星期五跟巴絲介紹
去搵唐太買咗呢條金髮絲晶 幾好
被佢知道我條S7買幾錢
被佢話我被呃
唐太幾好人

好靚
係邊買架

你買左幾錢 唐太都唔係平野

唐太講既野信2成好喇
呢條咁既野幾錢啊

巴打之前係咪用成萬蚊買果個

想問下各位黃水晶點分真假？
我有一條但戴左一陣就起霧 好似有氣泡咁

你條s7咩價

如果想買過條相同嘅水間
舊嗰條點處理？

呢條黃水晶究竟係真定假
戴左一日就好多氣泡

今日太子買 唔知有無買貴 但上手感覺唔錯
本來想買手鏈 最後兩樣都買哂

5k

lol成萬蚊買?

好貴 喺時X買 9.6k

幾mm架

11.5

咁都ok....貴喎

買完就知貴.......
巴打有冇邊度買好推介

巴打 真係好貴喎 我上ig shop買水晶 未試過過1k 仲要質素唔差 主要係經濟價錢

真係好刺激 依家爆炸咁滯
你係邊間IG SHOP買

其實我都係睇其他post介紹 見班人話有能量 所以就跟佢買 點知又幾好 可能係我幸運

無啊，我都係連鎖店晶xx買，10mm $6xxx

你係邊間連鎖

邊間ig shop

晶xx

我見好多內地人行

老實講而家好多方法買到水晶,最好睇多幾間再決定
實體連鎖店/玉器市場/IG/淘寶/FB/etc搵岩心水想買既水晶再格下價先出手

水晶d功效其實係真定吹水多？

呢樣真呀 雖則對水晶有好大興趣 但都㩒住自己唔好太衝動

我琴日買，一個人都無

老實講無人知,但求心安又得裝飾又得襯衫都得,各有所好

戴緊月亮石同黑耀石
小弟本來冇乜女人緣
買完月亮石後2星期識咗唔少異性
買完黑耀石後第二日比人篤背隻之後轉咗更好嘅工
戴呢兩隻石之後生活係比以前好咗
嚟緊想買綠幽或者黃髮晶，有冇巴絲打推薦邊到買同靚

回親都無人理.. 有無人comment 下

你唔講幾錢點評

Sorry
Around 4千幾

不了 4千買手到靚手串

想問下防小人黑髮晶定金曜石會好d?
有d人又話黑髮晶有效d
有d人又話金曜石有效d

最緊要你覺得好姐
不過4k買舊唔順髮/唔滿髮既真係不了

都幾貴下5k..髮晶

by磁場說

我諗應該有一定程度影響
不過可能要個人既磁場同條鏈夾到先有用

買左隻金曜石手鏈，試下有冇咁神奇先

你當用sk2神仙水咁
長用先有用

頂級貨要開心share下

群組

有冇絲打係the one jewellery買過

Ching呢條咩名堂

紫龍晶/紫髮晶/紫鈦晶?

請問幾多錢

好靚wo

邊度買啊

紫龍晶 無雜鮮紫閃紋勁

好靚啊巴打 幾錢邊度買架
求share

po住舊相先,鍾意水晶已經幾年
但一直都無心機學穿線
最近啲戴得耐既水晶線開始霉啦
斷咗幾條都未得閒穿返 唉

5.5k

佢賣一條蝕一條架 真係好撚有良心

啲晶質素差到不了

我建議你可以睇多幾間先決定
反正而家ig shop咁多
睇多d相你就會明多d, 又交少d學費

真係好靚 係邊買 同幾錢？ 求介紹

之前係ig買
想問下我條s7係咩質量

好貴

垃圾級 送都唔想要果種

入面D礦物少到睇唔到咁濟
唔識既以為係普通紫水晶+白水晶

你買左幾錢

紅瑪瑙戴咗好耐 早排有巴打話我唔岩戴 所以除低
不過之前戴緊個陣成日比人問係咪好貴 因為好有光澤
但其實係勁平 呢條係工展會買 一眼就睇中

另外七月頭買咗紅紋石手鐲$2200
不過戴咗之後一直病 同埋人地話我唔岩戴
加上好驚打爛 所以又除低咗
不過8月頭就搵到男朋友 唔知關唔關事

我新人黎，唔識點睇好同唔好，我又見人地d評價好似唔錯之後就買左

好似700-900，比人昆左

有冇推介shop

極伏

呢條s7估價$30-50

想問下邊度睇八字應該戴咩色

我之前搵人批命個師傅講㗎咋

原來係咁
岩岩上網搵D計八字既網睇,我好似唔啱戴白色野...睇黎要收埋返條白月光
搵下其他旺姻緣既石先

睇左做王晶撚入黎

忌金？
戴粉晶 粉紅色紅色都應該OK

男人戴粉晶好怪
諗住買條綠/紅草莓平平地戴下算

小弟就係間伏ig shop買

其實好怪,個網話我屬金,咁應該係火克金,但佢話我喜神係火應該要戴紅紫色可能我缺火

唔關事，八字係睇平衡
本身太多金，太旺，咪要火嚟剋下
又或者冬天出世，水旺太寒，就要火嚟暖下

但網講嘅唔準，唔會睇埋格局嗰啲

邊間

Ig shop c字頭🤭

咩字尾? 開多幾個字母呀唔該
c字頭應該有一打以上

淘左粒海紋好鍾意

太子名x堂啲水晶好似比起連鎖店名x店價錢抵好多，太子名x堂有冇ching幫襯過，啲水晶堅定流

廣州有個大水晶市場 有冇巴打有興趣組團上去睇 去過比香港黑店賺我地錢

紫牙烏+天鐵錶

呢家唔係批發既話佢地賣得分分鐘貴過香港

cheap版超七 想搵條靚d 得好少內含物 但功能就有

上星期係個到買左條紅紋石 間舖長期keep住好多客

睇啱呢條s7 , $3300 合唔合理？

就咁睇幾靚,但係唔熟價
等其他有S7既巴絲同你對比格格價

最近想買多條拉長石
想試下淘寶
有冇爸絲係邊間淘開？

有無巴絲用黃水晶簇消磁？

勁耐 要狂吹佢先得

佢好呃錢喎 賣啲野又一般 follower一睇就知買翻黎

不如搵人開個水晶tg gp

開完grp又變小圈子 係度傾唔好咩
同埋上幾版都好似有個

成舊泥膠咁

有無人知星期六朝早 玉器市場 唐太 開唔開 ? 想睇拉長石同海藍寶

認真答你 係

各位有冇買平晶簇嘅地方推介?

ig shop啦

any suggestion?

有無聽過磁聆匯聚？話好多明星去買，個老闆個根據你想要嘅野customize一條水晶俾你

咁都叫超7

好貴但好一睇就睇中咗佢
你地點解可以影月亮石影得咁靚，我影唔到肉眼睇呾樣

同埋你地會點清潔佢，帶耐咗個表面好似好油，同埋渾濁咗

同埋我想問，你地會唔會買哂白晶簇同紫晶簇

屋企有個紫，但見你地講兩者唔同功效

幾mm

想買條月亮石同埋s7
有無話邊間買係好
唔想太貴 窮撚

今日本身想去太子名x堂買，但好多人，間鋪仲要好焗
走左去同層另一間睇，感覺同IG啲價差唔多，又啱心水
買左條拉長石同海藍寶

點解可以一粒礦都冇又一啲都唔閃 似玉瓍多啲 你買咗幾錢？

睇左好耐都冇乜太陽石既朋友

點睇呢條，估價錢！
實物紅少少😎

唔該哂
我去太子睇睇

我自己鐘意去時尚睇
貴小小都好過細鋪 去過太子名石唔多岩feel
買得唔差在果幾百啦

呢個質素500樓下

新手LM 買左白水晶同黑曜
條白水晶愈戴愈合眼緣
唔好恥笑我買平野 因為唔識怕買到假貨 平平地買錯左都冇咁蝕

唔係橙月咩

唔知係咪月亮石作怪，今日有個好奇妙既經歷，最後成功抄左架妹牌，佢表現仲興奮過我

我zi shui j
金髮晶同紫水晶

想催財 應該買邊條？？
去邊間買好？？
求介紹

普普通通

ig名叫咩handjewelry_shop
呢間幾好 利申幫襯過

唔令 令既係

屌 買左二千幾

貴個啲應該係半盆景 你個條有啲混濁....

Wt the ....二千幾，好似俾人呃左喎

2000幾真係可以用個呃字嚟形容

Thanks bro
想問Zxn_stxdio 信唔信得過

我搵唔到佢ig喎你呢個

但我買果間就幾好

無開全名 幫人睇手掌個個

唔知 應該麻麻掛

係屋企人簡黎送比自己 話個間野開左十幾年應該唔會搵笨 btw咁你地去開邊間買水晶穩陣d

開名啦巴打, 間野明蝦你屋企人唔識睇

係一田間cmagic 屋企人拎到返黎我google下間野完全無其他人嘅comment 連facebook page都好似無 條鏈原本仲要係三千幾 二千幾已經係折左

無辦法啦, 你嗰條都真係綠幽靈黎嘅, 只係咁嘅質數, 賣呢個價錢真係唔合理
另一個角度睇, 你屋企人咁錫你, 要好好珍惜呀

呢個質素減返兩個零差唔多

我條綠幽靈係熟人度 買返黎擺多過戴
越來越透

想買過條 但賣果個又過越透越好既？ 無理由有錢唔賺嫁？ 唔通真係越透越好？

我指既透係透到半粒變左白晶咁

半盤個d係好似白晶咁清
全綠幽靈半盤係好貴架

咁又無咁誇張夠大粒既 100蚊以內都可接受

好慘 因為本身磁場唔啱？ 戴水晶會頭痛
上次考試係西九貪得意買咗紫晶黎戴
DLLM戴完之後嗰一個鐘頭痛到仆街
真係咁大個仔都未試過頭痛
前提本身冇感冒乜事都冇 正常狀態岀街
戴完頭痛地頂唔緊要去七仔買藥食
之後先叫好少少
後尾幾日再戴係頭暈 冇頭痛
我就知道我唔戴得水晶
利申 至此之後 我就知道啲水晶係咪真野
真野會頭痛 流嘅就冇感覺 可以做水晶檢測員

有無張紫晶相睇下 打燈照一照

上年嘅事 條水晶我唔記得咗擺邊
本身都有上網睇
照咗入面有紋？

打燈想睇下棉裂多唔多

棉裂？乜黎
Ching求解

西九成個場啲能量都唔掂 擺果度賣啲水晶都變差晒晒

黑曜石襯咩錶好睇？
請高人指點

門市要交租
仲要唔多生意
多數都比較貴

紫鈦金 綠龍 金曜 太陽 黑月亮 金髮 黑拉長 藍虎眼 報到

圖呢

紫晶全清好貴 就算有少少雜質戴喺手都唔覺嘅

屋企仲有條超級7

算啦,買咗就
如果功效黎講,我認為質素冇影響功效
功效係睇礦物含量同埋水晶大細
所以巴打都唔洗傷心

戴完頭痛有好多原因
有機會係你carry唔到佢啲能量/條晶本身未淨化好/唔夾你
唔頭痛都唔代表係假

質素唔好咪即係功效都差囉

滿礦 有紅皮 濁
$20差唔多

透係指晶體，唔同礦物
啲綠色就係礦物 半盤最靚 即係佔一粒珠嘅一半
另一邊冇礦物嘅就越透越靚

質素係人分出黎咋嘛
實際水晶能量又冇嘢可以量度
你同我都唔知

我幫襯過，買左條粉晶貔貅項鍊，質素都係普通，但佢主打係水晶開過光，唔知關唔關事喇，帶左之後2-3個月到出左pool•小小經驗希望幫到你

能量咪來自礦物
質素差咪講緊啲礦/晶體之類
又點有好好功效
質素同能量明顯有直接關係

純粹覺得靚先入手 冇其他原因
琥珀 石榴 碧璽 青金 紫水 黃晶 海藍寶 紅玉髓 橄欖

質素差講緊多棉絮冰裂果啲
但唔代表佢少礦物喎
清底聚寶盤綠幽靈都唔一定能量強過滿礦綠幽靈啦

點條ok嘛？

笑死 你鍾意啦
買十蚊廿蚊嗰啲就得

之前有帶紫水晶，草莓晶同摩根石
不過可能前排壓力大，前牌壓力大帶到條摩根石好暗，冇哂光澤
依家就帶緊月亮石，都幾靚，而且都有幾粒有彩虹光

愛情嘅話
草莓晶定月高比較好

*亮

想問下紫鈦晶係咪包括埋鈦晶既功效？
我已經買左條紫鈦
如果再買鈦晶會唔會overlap左？

好想買條再靚d既8mm金太陽石
但好似連淘寶都唔多有得賣

睇你鐘唔鐘意 有人鐘意滿礦 有人鐘意一半清一半礦 有d要有金字塔
全滿礦好似唔平架

手錶勁靚
請問係邊度買㗎

同問，月亮石好似好容易就變黃同渾濁
希望我新呢條冇咁快變黃啦

唔係會越戴越靚？
有無keep住淨化？

我自己同廠拎

無話一定愈戴愈靚既
保養方式唔同

我條拉長好似越帶越醜樣

金髮晶同綠幽靈戴哂喺左手有無問題?
會唔會撞

哦
你地講緊外觀

你淨係覺得得拉長石醜樣左定其他水晶都有呢個問題？

唔係外觀既話 你覺得能量可以用靚黎形容？

我講緊樓上係話戴到好油同黃果啲外觀
我本身講緊個啲靚係指水晶透唔透 有無棉絮果種天然外觀

我覺得淨係拉長有呢個問題啊 買返黎嗰時入面無咁多黑點點 好似越帶越長咁

越帶越多*

我條拉長買左$1500 算唔算好貴

無圖 點同你評

冇太陽石的朋友？

西九成個場本身有啲位我剩係經過都已經覺得唔舒服
某一兩間水晶舖直頭唔想行埋去

以前好旺，連akb都去，而家剩係得廢老窮人去跳樓

各位Ching 想問一問，如果新手想入條S7/綠髮晶...去名X堂定玉石巿場X太度買會好啲？（筆直唔太多因爲）

s7既話太子會抵啲

唔該 Ching 經過去去
望下先

去哂咁多間
格價之餘睇下會唔會搵到合眼緣都好重要

我想再問下除左呢兩間，重有無其他介紹呀？

wxxgs都唔錯 幾靚

唔該唔該

買左幾錢呀？
有啲心郁但驚佢海鮮價

天鐵路過

黎緊想買條金髮

$800呀

你地點睇白魔法水晶？我見ig有間加強左都要成二三千蚊條

右邊新入手紫鋰輝，有貓眼但我唔識影
左邊係之前幾條太長剩出嚟夾夾埋埋嘅

比我想像中平

新人加新手報到
有兩條，綠幽靈同紅紋。有冇巴絲打睇得出係咪好野

剛買了一條金髮晶

影出黎唔綠但肉眼睇綠

想入手靚既粉晶

緣x好似五太抵 五靚

五你老母

你搵我？ 上面水晶品質點？

幾五

晶簇有咩效果

又叫我名 比翻個唔你啦

Ching 我今日去過玉石市場，不過搵唔到唐太個檔，唔知係太晏收左檔定無開，有無話係近邊個出口/個檔口有無咩特別識認？因為入面啲人太得人驚，所以唔敢久留

謝巴打評價
係呀條綠幽帶少少紅幽，佢冇礦物果邊幾通透
未戴前搵緊工，連in既機會都冇，一戴冇耐就幾廿個interview

人生第一條白幽靈 點睇

唐太個檔有寫唐太，抬頭望望，另外有檔伍生都OK，但係靚嘢要另外叫佢攞出來，125號檔，價錢質素自己比較吓

唔該唔該，搵日再去望下先

搵下相先

已經分唔到有咩
紅黃藍虎眼各一
月亮 太陽 山河

想知紅綠寶點睇佢係靚

有冇巴打可以幫手睇睇呢條係唔係superseven

D棉多到一個極點

會功效唔好 ?
咁呢條係唔係superseven ?

好鐘意細珠 之後想買條靚d既我個名

之前斷左條水晶鍊
港島區有冇邊度可以穿番同大概幾錢

完全唔似

功效呢D正常人都唔會知有無影響,但晶體清透肯定好睇過過你呢條,上面有D巴絲share既S7超靚你可以睇到分別
我都唔清楚你呢條係咪S7,睇落有D似S7~極光之間
你買幾錢

你地覺得係咪好濁
點算好，已經晚晚放係紫晶族

睇完你地推介好想去唐太度睇下有冇靚嘅綠髮晶
另外有冇人知如果我拎條水晶去佢會唔會幫我再穿過
因為我手多整甩左個結又冇工具

點解你地貼d月亮可以咁透
冰種好似會好貴

我以前買過好多水晶，但手得兩隻，然後就唔買了…

唐太幾日都無開

依家想買魔鬼藍海藍寶同埋花幽靈
但魔鬼藍海藍寶係咪好鬼貴又唔係到到有得賣？
同埋有冇人知太子間水晶鋪賣既花幽靈價位如何
窮撚無乜budget想四五百就有一條

似彩幽靈 應該唔係s7

去旅行去到月中呀

朋友幫我買左條 S7 , 我自己就好鍾意 有沒有ching 可以幫下眼？因手細 所以買返細珠 雖然朋友話能量會弱點

草莓晶 + 月亮石

好靚呀 ，super7 同摩根？條摩根好通透呀 ，我條 super7 有d 似你果條

新手想問桃花/財運
應該買邊條
同埋有邊間買好

桃花係紅紋？月亮？拉長？

桃花既粉晶/紫雲母/薔薇輝都係,財運既話黃水晶/金曜石/髮晶/鈦晶都可以

thank you 我睇下先

唔該曬

想問手晶帶係手，聽人講唔卑人掂得。一掂其他人既衰野會停留係條水晶到。要用水沖一沖先帶得。係米真嫁？

好彩上黎問一問 即刻去左荃灣一田嗰間穿返
佢宜家2折折完真係好平 但新手唔係好識睇
不過望住啲鏈冇咩feel

果日經過荃灣一田唔覺眼喎，係邊個位呀？

請問冰種黑曜石可唔可以放上紫晶簇淨化?
如果黑曜石同其他晶擺埋一齊係咪會影響其他晶?

喺triumph隔離

大家覺得我條紅紋點
上面係室外燈光 我盡量較到接近真實色
下面係室內 反而冇乜色差
我覺得自己俾人昆 呢個質量應該幾錢?

大出血

係咪係ig shop買？

係 本身收到以為佢p到條鏈好紅 心諗自己俾人呃 原來室內影係靚色好多

係咪cocoxxxx到買？

唔係呀

呢條叫咩 好靚

紫龍晶？

大家買水晶前要做多啲功課，有啲鋪頭食水好深，將一啲好平嘅水晶賣得好貴

其實想淘寶買仲好，淘寶水晶好多都係真，價錢又平

唔親眼見親手拎過唔知靚唔靚喎

隔離post個巴打話佢賣水晶，一般普通質素嘅入門級水晶幾十蚊1公斤，你可以想像下1公斤水晶入邊可以串到幾多條⋯

有無淘寶介紹，想入門

香港大部分水晶舖都係大陸攞貨
條條賣成千銀 我就淘咗條auralite23
3xx人仔 到手有重量冰感光澤都值
係唔係靚貨就見人見智 要追求極品就係返門市慢慢揀

超冰透,買咗幾錢

好撚貴呀 $3700
但真係好鐘意 一見到心入面嘩左聲

有無鋪頭介紹 想入返條

最緊要啱眼緣

Thanks bro 即刻去睇睇先

好靚 係邊買幾錢

想出pool係咪帶摩根?

我條粉晶戴完上手就會開始黑 夜晚番到去用鼠尾草淨化完就會清番 咁我係咪唔岩戴粉晶？

名石店 折左$3700
係就係食水深 但起碼有保證
服務態度都好好

幾錢呀買咗

想買條黑耀石帶下，唔知有無邊度推介？

好貴啊
呢條淘寶買應該唔駛一千
我最近都想入返條透的月亮石

係台灣買既馬粉同月亮，靚過好多香港舖頭，價格又合理

依個配搭OK喎

月亮係全藍光仲要透，1條都係港紙300蚊炸
依個配搭我係香港都有買，貴d仲要低質d

$320

係邊到買？有地址嗎？

摩根，粉晶，紅紋

西門町近紋身街個到，佢地d馬粉真係好紫好靚

草莓都唔錯

今日戴呢兩條

福祿壽同黑髮

彩髮黎 咁似福祿壽咩

個配搭少少似 福祿壽本身都係3色彩髮

想旺人緣同桃花 草莓晶定粉晶好？

如果得呢2種選擇應該草莓晶好d,粉晶會正桃花爛桃花都招

福祿壽唔係瑪瑙同綠髮咩 有d又叫紅兔毛

見開好似都係3色彩髮 紅兔毛其實都係紅髮黎

有其他更加好既選擇？請指教

摩根同草莓會好啲 再唔係戴狐狸